邊間U啲女最正？

我見鑽石山嗰間GU好似唔錯

緊係MU

曼聯啲女幾正

IU

此po已完

Fuck U

胃仙U

HKU...st

放學ICU

IU係一間間嘅咩？

YUU啦

OU

恆

hello moto

中大，曾幾何時做野見到我成世人覺得最靚既一條女，就係讀中大，好想再見到佢多一次

胃仙 U

U U U U

Poly

福U